幫手為警隊定立新抱負 新目標 新價值觀

警隊已經唔同以前 依家需要新既一個抱負 七個目標 八個價值觀